事實上港共已經冇棋可出，都唔知你地驚咩

基本上乜都出齊晒

係得返
1.戒嚴宵禁
2.軍隊屠殺

出實彈已經無牌